正義的花生: 只會不停加息

【只會不停加息】Amazon宣佈將最底工資升到15蚊，人工升通脹升咪又加息囉

【息魔來了我帶路】加息後終開齋！嘉湖3房削價9%至570萬沽

【息魔再向樓市伸出祿山之爪】匯豐上調美元及人民幣新資金定存利率

「息魔殺到」：陳永傑料二手樓價下調5%

正義的花生: 所以今次明明係10年以來再次重啟加息，但加0.125佢地即時衝出黎威，真係莫名奇妙

重點係銀行終於頂唔住要加，同埋係會再加落去

加囉，係要加d既

利伸供緊樓

又bin

講加息點可以漏左隊友切柒俠

又bin c

切撚俠

支持大力鞭柒呢隻裙腳仔

好記得加1/8嗰日大大聲講 加少咗就咁開心
又話淡友點都贏咗

靚鞭

一陣花生呢隻細蚊仔畀你串親又block你架喇

我個post撚到佢盡，佢block左我

屌
連耶倫個仆街都迫害淡狗

耶倫冇撈啦喎

sorry啱啱放監

而加係鮑SIR

記得了

加息了